818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

拿 以下係小妹嘅愚見
首先 記住聽日係黑衫
唔係啲咩彩虹戰士
目的：保護大家 唔好咁易俾人認到

其次 帶定gear
因為帶gear不等於衝擊 係唔犯法嘅
目的：保護好自己（雖然話聽日係集會 但點知班狗會唔會又突然瘋狗症發作先）

最後 盡量唔好衝
同如果唔想入鏡嘅話
有禮貌咁叫人del相
目的：唔好俾位人入

最後嘅最後 聽日見！

818

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

Full gear 進場
和平退場

帶gear既可唔可以唔好一開始戴曬係身到？
冇事既時候戴手術口罩得唔得？

full gear但唔衝 吹我地唔漲

戴係身唔犯法！

一齊和理非一日

我咩都唔帶踢拖去

盡量和理非 希望狗狗們能夠安份守己

唔好帶筆 帶咗忍唔住睇星星

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

我想觀星咁點算

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Full gear 唔代表要衝

係保護自己

有冇人聯絡到大台 呼籲全世界都唔好帶earphone
聽日無論狗仔定支那狗
都係要用earphone 聽order做野
好似成日都冇人講呢樣野咁

P

容港治己

自己push

卜街我冇gear但會去

612 721 811

聽日見 最緊要安全

Push

推！

聽日真係要和理非一日

818和理非主場請收起你gear放背囊

兩點見

完左去唔去機場
定返屋企算

聽日拖齊親朋戚友出黎行街

be water, be humble

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣一直訴諸於文字. 其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

係咪一定要入一次維園刷人數

818維園見

盡量吧

維園見

有個提議 大家聽日帶把大遮 每人就可以霸多啲位
咁我地就可以快啲逼滿維園

認同幫推啊! 聽日好重要 靠曬大家啦!

818 逆流成河

guongfook heunggong ah!!!

關於818 嘅陰謀

721 811

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

聽日見！

推。

【置頂】【818兩點維園全攻略】

唔好咁傻豬流水式，坐撚到佢爆

唔知道係堅定流

818 2PM 聽日維園不見不散！

黑衫full gear袋定先

聽日見

818維園見
2點！！！！

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

逼爆港島

聽日見!!

818 維園集會見 純和理非

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

push

幫tui

818 2PM 維園見

聽日2pm開始 維園不見不散

加油

唔係好明
點解要叫前線唔好點點點
又話各有各做？

wai yuen gin

咩都好，唔好再捉鬼!!!

聽日2點見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

818 2pm黑衫維園見

818 維園見

Pish

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

大家818見！

兄弟 加油

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

同埋唔好再咁專心捉鬼
我地出黎目的唔係捉鬼呀

推推推推

流㗎 未fact check就唔好分享
好人一生平安 謝謝

818維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

推啦 見文宣仲叫人唔好著黑衫 係咪on9

8.18 維園見

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

咁都無200000個簽名？

Be water be humble

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

臨訓前推一推
各位香港人聽日見
記得唔好遲到

絕對可以 但希望你可以改變你自己呢種見到人full gear就覺得佢會衝嘅諗法

啲狗依家癲架 無啦啦放煙 你係街坊係街食到都希望full gear嘅係你自己啦？
同埋full gear好多時更加係一種表態 對濫用武力 濫捕嘅無聲反抗

今場運動勇武和理非都係手足 都不割
希望大家唔淨止係得把口講不割

818維園見！推

Hei dim duo ng ho chong
Ho lung chong yiu

黑色衫都可以和理非

If you want peace, prepare for war

推
陣間維園見

612
721
811

其實如果出水炮車，除左雨衣，冇gear可用

明天入完維園
灣仔走 mtr搭返去銅鑼灣再入維園

然後Repeat 得唔得？

818 2pm

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

2 dim wai yuen kin

得3200 ok? 留tg

推
禮貌守護同路人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

借位

律師朋友眼見呢排奸狗出新招，雖然講左一萬次，都仲遇到好多傻豬豬，所以整合左以下幾點比發夢人士睇，唔好再做傻豬豬，求下你地真係背左佢。

【發夢王大歷險須知】

監控鏡頭、扮夢遊人、插竹嫁禍，入到鬼屋除衫搜身，餵飲廁所水，虐打到骨折，無證實？你唔信佢哋做得出？

迫你解鎖，呃你簽嘢，唔講你喺邊區，唔畀打電話，無褲袋屈你藏毒，收電腦屈你CP，無手令呃屋企人開門，原告變被告，聽唔少啦！保護自己，保護他人。

（律師想提提大家）
【發夢王大歷險須知】

唔好衝 冷靜

啱呀，先唔理表唔表態，你永遠唔會知啲狗幾時會瘋狗症發作。

市儈講句，我就寧願保護好自己先喇

gear係代表對警不信任

gear up
聽日見

聽日全世界睇住，大家一定要冷靜
獅子山精神，能屈能伸先可以繼續同中共鬥落去

香港人加油 萬事小心！！！

準時

行唔行中環金鐘？

今晚出面會唔會靜得太過份?係和理經過811後已無乜反應?

但始終好擔心聽朝港共中共率先出手搞啲勁嘢出嚟令集會搞唔成(或從此搞唔成)

如果萬一係咁我地應該點?

馬拉松都 Cosplay,唔比呀？

扮伊達政宗唔係唔比呀？

邊到有黑口罩買?

推！聽日盡量唔好沖

818 維園黑衫

今日2點維園見！

記得有禮貌呀

今日幾點開始？

唉屌未訓醒㩒左負皮對唔住
一陣見

推
818 1400

罰你幫手推另一個

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一陣見

推左